【0307 LIVE】衞生署及醫管局4點半疫情簡報會

推

基本料：
※截至尋晚8點 累計有107宗正式確診+1宗疑似確診 [(25宗輸入個案+5宗關連個案)+(27宗本地+51宗密切接觸者)]
※今日有1宗初步確診嘅消息
※暫時最大群組仲係佛堂 佔18單
※打邊爐家族佔13單
※鑽石公主號佔10單

仲衰過驚方大話記者招待會。

多謝樓豬先

hi

開始

岩岩餵緊奶趕唔切回POST

講尋晚確診個案
#108
#105老公
冇病徵

今日多一宗

P4究竟整左D乜出黎

#109
湖北返港 38歲 女

DKLM

冇病徵

懷疑個案 #110
#105同團團友

呢個有機會毒過佛堂

可以遲join
乜嘢旅行團嚟？

#110
後join早走
2月4號-19號

自組

有錢人即日來回都仲得

2／28 CX288 香腸－香港
2／29 CX438 香港－泡菜

韓國一單確診個案
男 22歲
2月27 發病
2月28 CX288
2月29 CX438 HK TO SK

香腸

呢單點計？

#21 34 61 68出院
共55人出院

#89 #99 危殆
2人嚴重

#89 嚴重>>危殆

韓國/確診搭過國泰

唔係香港嘅個案
只係叫同機嘅聯絡返CHP

講返轉頭，而家歐洲爆撚到失晒控

#97 未確診就出咗院
永續疑似個案

封埋歐州

洲

可唔可以問下警隊啲case依家咩情況
點解完全冇公怖冇跟進

好似兩次陰性先出到？所以佢有冇陽性過

返香港幾百人都咁快一個中

支共好意思公佈今日得99宗

應該係
好無奈 驗極都驗唔到毒
但係有抗體

我估唔到美國防疫會咁樣...

國家機密

CHP：最近發現好多個案都冇病徵 難檢測

全部陰性啊 開心得咁快 燈撚晒

陰性先正

中左會去解放軍醫院

#110
CHP暫時未驗到陽性
2月4 - 19喺印度
19號返港
早過#105中招

#105
2月23先病發

即係要投降啦？

接受現實，唔好安慰自己啦

除非佢地去撚晒解放軍醫院 如果唔係真係全部無事了...

假陰性先正呀

仲慘過直去殮房

你睇下依家幾多假陰性

個機率唔大... 100個都未必有一個

如個案冇病徵
檢測措施冇咩用
只可檢疫或直接驗毒

好似仲未有人問到康復後既身體狀況

問題係已經有抗體果班人有冇傳染性

應該無咩野，如果有全世界都會講出黎

如其中一個外地個案入咗香港
都有機會傳到成個社區都係

如果冇毒喺身 應該冇

而家仲準備試新藥，希望醫得更好啦

但係毒同抗體可以同時存在

佢又講d阿媽係女人野

古惑過女人

武漢返港嗰班
稍後港大會驗病毒抗體

武漢, 湖北 & 支那

難講 同埋之前好似話有機會副作用對個肝有影響

成班白老鼠

#110 73歲 女

咖喱case有消息識咗意粉國人？

新人類

20人印度團
12人香港
8人外地 (7個加拿大 1英國)

印度旅行團
- 12個團友係香港, 仲有一個未聯絡到
- 1個係英國
- 7個係加拿大

果一個想點？